點解依家冇人再反地產霸權 反而不斷鼓吹叫人供樓 刻意製造公屋私樓之間既矛盾衝突？

右派應有態度

之前已經不停有五毛狗扮住私樓屌住公屋/扮住公屋屌住私立 又想搞階級矛盾

因為要有人接啲七百萬二百呎盤

其實到而家都仲未證實到地產霸權係咩一回事
一路以黎都係堆左膠日日係到叫地產霸權，都無人知佢地所謂嘅地產霸權係乜春

留意返佢地嘅地產霸權同地產霸權本書講嘅地產霸權又係兩回事

因為好多人近呢2-3年接左火棒
之後咪 不斷矮化 租租 公屋住戶
繼續為瘋狂既香港樓市 搖旗吶喊 大叫 私樓最高
樓市永遠GOGOGO

推